屌奶星，吳海昕開左Youtube Channel都冇人講

高質到

唔識就收嗲啦who你老母咩

牙奏識波

一直都有follow ig

【民間港姐吳凱欣通宵留守：風大雨大我也不走】

民間特首周潤發說，今次公民抗命，問題出自政府，錯，也在政府，拒絕對話，只一味叫市民袋住先。香港人要求的公民提名權，撤回人大決定，以至梁振英下台，政府皆置若罔聞。中聯辦主任張曉明也只拋下一句：太陽照常升起。是的，香港人的太陽傘，就也依然撐起，繼續港人的遮打抗命行動。接力佔領，定期交更。

民間特首有話兒，民間港姐一樣有。在本屆所謂小圈子欽點選舉中，大熱倒灶的落選港姐吳凱欣，由反國教到撐母校師弟妹罷課，一路走來，從未言退，亦不曾因為挾落選港姐之名闖娛圈而噤聲。

是夜忽然雷雨大作，短打一度穿上雨褸的吳凱欣身在金鐘添美道，參與抗命行動，接力佔領。吳凱欣在ig寫道：「裝備充足，今晚風雨再大我也絕對不走。」

sofie

鍾意左佢好耐，佢Instagram 介紹既戲都會睇
利申：絲

夠真性情

宜加多埋Youtube

on9仔中炎啦

牙賓

呢張幾正

tvb走寶

嗰屆冠軍係邵Pussy

佢對波吊打牙昕

哇勁正

牙昕個樣秒左

太草根 冇計

幾靚

中非打

叫波亞入黎幫推啦

波亞帶左女上酒店

正。

過主啦柒頭皮 家陣唔識好威咩

癲狗

上圖咩節目黎

16年港台節目: 天人合一

張圖句野講緊佢最鐘意嘅國家？

講緊哩輯節目會去嘅國家(好似係)

射射

Ok

Btw你係咪要坐

仲審緊

我睇呢個節目先識佢

My bb

個節目本身內容都唔錯
仲要係Sofiee做主持

而家個個都係係連登開POST 扮野宣傳自己

.

拉，TVB借屍還魂

sofiee 正牙

好似viu多喎Sofiee

好似岩岩比viu炒埋

仲TVB

唔講唔知，原來吳海昕於2014年參選香港小姐，雖然賽前一直被公認為大熱門，但是最終只獲「旅遊大使獎」，而賽後亦被網民封為「民選港姐」。吳海昕及後在一年的「港姐合約」完成後，就離開TVB到美國紐約修讀演藝課程。

幾正

反送中佢好似唔見佢出聲
如果佢係tvb做盞貶低自己
一直覺得tvb得李佳芯夠班同佢比

賓哥好波

有po過story

我都覺得佢落選港姐其實唔係壞事

Tvb都唔似會捧佢

點解咁講

吓？

想吊。。。

港台多喎Sofiee

條女係正
果個係維穩節目幫政府舖路起焚化爐

ching sick ball ar

形象唔夠出
近年捧嗰啲全部形象好強
咩MMC、FYY

選嗰陣已經覺得佢正
仆街cctvb

正

土炮港姐

成日覺得佢突登Chok 靚樣
好崩緊

睇完救畜就迷上了

When影的

佢擔正二月廿九3月先上喎

2018

Who影的

又係佢兩個做一對

果陣睇過套港台既野講咩垃圾焚化，全程就係望住條女冇見過個節目講乜原來就係佢

睇佢套劇

秦仔又幾有品味

志ching

何豔娟

王卓淇

你睇pussy ig
好似廟街質素

得對波

呀昕氣質同樣贏開巷

屌好正

古ching

我其實唔明點解之前會搵佢拍火速救兵，佢唔似做救護
反而二月廿九嗰啲角色好啱佢

港台成日都搵佢拍野

2014香港小姐
冠軍 邵珮詩
亞軍 王卓淇
季軍 何艷娟

十強
謝芷倫 黃碧蓮 梁詩其 林洛鍶 吳海昕 蔡曉瑩 黃燕如

係咪整咗容
當年明明記得幾靚吓 而家好似唔同樣咁
google返先記得

側面有啲似唐詩詠

好正

係啦，唔同晒樣
而家個樣好唔吸引

我覺得無唔同

Viutv啲女正到。。
婷婷昕昕

唔同得太緊要

咁就出事了

友蛇又色

睇唔出佢已經30歲

中女

謝芷倫
黃碧蓮正到

謝芷倫對腳淫到

超正

巴打識貨

who?>

季軍個名一聽就覺得係支那雞

好似就係嫁左比個阿伯富豪果個
王淇卓對腳仲撚正
不過都係大陸妹

有咩

Source

有冇露波圖

15年已經留意佢

而家認唔到佢

吳海昕世界級

我又睇唔出

覺得佢有少少似周慧敏

識去緬甸ge女人 已知高質

牙昕

Yeesa

幾時先正式宣布吳海昕係波台女神

30歲先開始多人識

新片

yes